閘住！我識果位粉嶺女義士唔係今日生日喎！

我唔知大家係咪見到場波由0比5勉強算係追到1比4就得意忘形，見到有post就想推，抑或係我太過平行時空唔睇新聞，連粉嶺有第二位失去生命嘅女義士都唔識。

總之呢，我認識果位粉嶺女義士叫盧曉欣

假如你有幸係佢生前八百幾個facebook好友之一，又或者願意稍移玉步去佢ig睇下，就會知道佢嘅生日係3月27日

最後留番條東方日報link比大家對下

利申：同佢捉過rummikub，希望大家有果句講果句，唔好老作。另外假如真係有第二位粉嶺女義士，記得同我講，我欠佢一句RIP

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

琴晚嗰個？。。。

。。。

講緊琴晚嗰個何小姐啦

粉嶺琴晚岩岩又一位，姓何

thx，我欠佢一句rip

女子墮亡 遺言「港人加油」

樓主自己睇啦

閘乜野住，依家有咩要同你澄清？

唔明依啲有咩好爭議，新聞又唔跟近啲，屌你老母臭閪。

可能好多人睇左林奠琴日講撤回之後
都好驚大部分人收貨，場運動就咁完

特別係比人拘捕過，將會有刑責既義士。。。
無提過會特赦佢地，應該好絕望。。

強仔唔好柒啦

係你太得意忘形，冇睇到新聞有另一位義士rip都唔知

樓主柒咗，幫佢沉啦

屌你老母

岩，樓主柒咗，幫佢沉啦

跟貼啲時事先啦強仔

哂咁撚多時間打咁大段野都唔肯追追post

係我on9抵撚死

強仔日日都柒嫁啦

咪推

可以理解

係我問題